覺唔覺藍田站A出口班MK仔/妹叫人買書好煩……

sor

好多年啦
葵廣依家仲有無?

以前旺角個 d 會搶人地書單

以前會將D垃圾夾埋係書單度比佢地搶

覺
煩到西咁

買餐吉野家俾人煩3次

大把

正八婆

果度果啲都好mk

以前係葵廣比人搶過
d mk妹仲會捉住你手拉你去間鋪

比依啲人夾去買書會貴好多
當年中過伏

果日經過
mk妹後面有個似馬伕既mk仔睇住mk妹拉客

試過比MK妹拉入廁所強姦

仲有呢門行業ga咩

點會冇?而家啲學生唔駛買書?

加甜pls

買書附送含撚服務

心情好: 禮貌地拒絕
心情差: 玩9佢

前兩年 仲有妹妹問我買唔買書

而家 望都唔望下我

點玩？